屋邨也攻陷 內地團擾民

內地團湧港攻陷屋邨。

黎左就唔好走喇
香港需要你

啱喇

去睇示範單位

區議員係咩字頭呀？

連港島都失守

屋邨也攻陷
內地團擾民
一仟蚊
流連夜裡為去尋
一晚興奮
獨身都想肌膚之親

一車車

無上限人數。
1日100架都得，